連登係child登既鐵證

就係每日幾個marvel post
起曬鋼咁討論弱智劇情
根本就係公式化英雄片
係到講邏輯
再唔係就討論邊個邊個好打d 睇到呢d post真係好尷尬

有無c 得翻波台係清泉

編劇表示：我要邊個死就邊個死,就算佢係最勁我都可以寫到佢食飯死

仲以為樓主po身份證

岩，我以後唔上了

係咪想引戰

樓豬等俾人屈dc狗啦

最撚好笑係有人拎dr strange睇到未來黎解釋所有不合理劇情位

who cares

又幾高質wor

你追哂果D post?

marvel撚唔敢入黎啦

你話呀 ？ 改埋自己個名做奇異博士仲話自己睇左千幾萬個可能都仲得呀 Benedict cumberbatch都無佢咁癲

終於有人講

睇popcorn電影唔係問題
但係班plebs竟然夠膽死將英雄片捧上神枱
a3真係好deep好有深度

睇到又點 求其一個人嘅一個舉動唔同咗就已經唔同晒

媽浮撚表示
屌，比乜鳩邊個勁過邊個講乜劇情呀

返去睇多兩本漫畫好撚過你係度估估下啦
一陣真係出打返自己臉就唔撚好啦

仲有好多叫春post

10個都唔知有冇一個有睇漫畫

agger

忍左幾日 唸住個熱潮過就算
點知到今時今日都仲有

講真睇龍珠都唔會講邏輯啦

我睇緊空想科學類科幻類就話姐